[另類集氣]想搞FREE HUG 幫大家打下氣

呢幾個月大家咁辛苦 好想一齊互相擁抱下補下HP
有冇人有興趣?

靚女咪要

呢個係一個合適既時機？

Useless

Don’t

全港連儂牆/隧道
可以一區 4-5個巴絲咁

自發去搞算啦 一個人 拎張紙皮 已經可以開始

保持下警覺得唔得？

凌晨先有不明人士接近女手足比人斬到入ICU
宜家仲黎玩呢d

似乎唔係一個合適既時間

一齊去幫人打氣啦
我有興趣

之前既民陣遊行都有，818好似無

唔好搞
Free hug 好撚mk

本意係好
但呢個時勢太危險

樓主好腥

夜喇 收皮啦

唔驚有痴漢同痴女咩